心情好沉重

含淚去葬花極麻煩

Why? 早啲瞓 準時返工